<horo>
    <date yesterday="28.02.2021" today="01.03.2021" tomorrow="02.03.2021" tomorrow02="03.03.2021"/>
    <aries>
        <yesterday> Сегодня вам понадобится некоторый толчок, после чего все пойдет как надо. Начинайте раскачиваться сами, ибо постороннего вмешательства можно и не дождаться. </yesterday>
        <today> Сегодня вы можете прослыть большим оригиналом. Усилий для этого почти не потребуется, достаточно минимального желания быть непохожим на других. </today>
        <tomorrow> Сегодня вы можете неплохо развлечься, экспериментируя с продуктами питания. Приготовьте что-нибудь, что давно хотели попробовать, но не решались. NB! Не забудьте записать рецепт и положить на видном месте - должны же врачи из неотложки знать, чем вы отравились. </tomorrow>
        <tomorrow02> Если вы желаете быть в центре внимания, придется приложить к этому немало усилий. Сегодня вас упорно не будут замечать, а мнением вашим не будут считаться. Лучше пока и не высовываться. </tomorrow02>
    </aries>
    <taurus>
        <yesterday> Сегодня всякая мысль будет тонуть в море разгулявшихся эмоций. Вам пора отдохнуть. </yesterday>
        <today> Сегодня вам будет сопутствовать удача, особенно явно вы будете ощущать ее проявление во вроде бы малозначимых, но приятных мелочах. Своим энтузиазмом вы способны будете заразить довольно большое число людей, если же вам удастся заодно и направить их усилия в одно конкретное русло, вы сделаете большое дело. </today>
        <tomorrow> Сегодня вам может напомнить о себе какая-то из давно забытых, но оставшихся нерешенными, проблем. При желании можете не обращать на нее слишком много внимания, решив ее вы просто очистите совесть, в вашей же жизни ничего не изменится. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня вы можете оказаться немного слишком нервозным. Если вам предстоит беседа на серьезную тему, в процессе которой вам не хотелось бы обнаруживать свои чувства, лучше отложите ее. </tomorrow02>
    </taurus>
    <gemini>
        <yesterday> Сегодня вам стоит повнимательнее отнестись к вопросу взаимопонимания. От того, насколько хорошо собеседник поймет вас, зависит довольно многое. </yesterday>
        <today> Сегодня лучшей инвестицией в дело собственного благополучия будет любое бескорыстное деяние. Воздастся вам, конечно, не сразу, но когда-нибудь - непременно. </today>
        <tomorrow> Сегодня вам, возможно, придется столкнуться с чье-то непробиваемой эгоистичностью. Ничего изменить не удастся, некоторым количеством своего времени пожертвовать все-таки придется. </tomorrow>
        <tomorrow02> Вы собираетесь сказку сделать былью? Так действуйте, у вас получится. Только выберите хорошую сказку, нестрашную. </tomorrow02>
    </gemini>
    <cancer>
        <yesterday> Сегодняшний день может начать очередную полосу неудач. Однако в ваших силах сократить ее длительность до минимума. Небольшое умственное усилие, и к вечеру все снова будет в порядке. </yesterday>
        <today> Вам срочно необходимо улучшить настроение. Возьмитесь за какую-нибудь задачу, из тех, что попроще и не требуют много времени. Справившись с ней, вы почувствуете прилив уверенности в себе. </today>
        <tomorrow> Вы столь углубились в поиски совершенства, что можете остаться в одиночестве. Никто не идеален до такой степени, чтобы удовлетворять вашим запросам. Может, стоит их немного пересмотреть? </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня вы будете целиком погружены в собственные мысли и действия, и никакие внешние раздражители никакого воздействия на вас оказать не смогут. Разве что, случится что-то уж совсем неординарное. Этого, однако, произойти не должно. </tomorrow02>
    </cancer>
    <leo>
        <yesterday> Все далеко не так просто, как вам может показаться сегодня. Не стоит делить палитру событий на черное и белое - обычно она состоит исключительно из оттенков серого цвета. </yesterday>
        <today> Сегодня вам придется столкнуться с ярким проявлением человеческого несовершенства. Нельзя допустить, чтобы оно захватило вас врасплох. Не стоит целиком и полностью полагаться на компетентность и здравый смысл окружающих. </today>
        <tomorrow> Проведите этот день с друзьями. Сегодня они будут милы как никогда, и вам не придется жалеть о даром потерянном времени. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня ваши возможности будут весьма велики, но вы их не увидите и, соответственно, не сможете воспользоваться ими до тех пор, пока не сумеете освободиться от влияния ближайшего окружения. Лучшее средство в подобных случаях - расстояние. </tomorrow02>
    </leo>
    <virgo>
        <yesterday> Вы подобно волшебному фонарю проецируете на все и вся собственное видение жизни, и крайне удивляетесь, когда кто-то начинает громко протестовать. Прислушайтесь к чему-нибудь кроме самого себя. </yesterday>
        <today> Проживите этот день так, как будто это последний день вашей жизни, и вам дорог каждый момент. Отбросьте всяческий прагматизм. Только не подумайте ничего дурного - ничего с вами не случится. </today>
        <tomorrow> Все, что вы сегодня будете делать - не серьезно. Так что, чтобы не особенно расстраиваться по этому поводу, лучше провести день в увеселениях. </tomorrow>
        <tomorrow02> Не тратьте сегодня свое и чужое время на всевозможные словесные изыски. Информация должна исходить от вас в четкой и понятной форме, в противном случае возможны малоприятные накладки. </tomorrow02>
    </virgo>
    <libra>
        <yesterday> Сегодня вам, возможно, придется отдать дань вежливости, исполняя некую традиционную роль. Не стоит подходить к этой задаче чересчур ответственно - от вас ведь требуется лишь видимость. </yesterday>
        <today> Не пытайтесь бежать впереди лошади, ей это может не понравиться. По дороге вам сегодня может встретиться надежная точка опоры, постарайтесь ее не пропустить. </today>
        <tomorrow> Сегодня вам понадобится свобода. Возможно, по этому случаю вы решите оставить занимаемые позиции. Но если соберетесь жечь мосты, сперва подумайте - а вдруг пригодятся. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня все, что казалось уже давно обдуманным и совершенно ясным, внезапно перепутается в голове и окажется абсолютно непонятным. Лучшее, что вы можете сделать, это спокойно начать с начала. </tomorrow02>
    </libra>
    <scorpio>
        <yesterday> У вас богатое воображение, воспользуйтесь же им, чтобы раскрасить мир вокруг вас. Если обои в гостиной вам не даст разрисовать жена/муж/бабушка/теща/и т.д., придумайте что-нибудь более безобидное. </yesterday>
        <today> Сегодня стоит избегать излишне активных действий. Устанете быстро, и толку не будет. </today>
        <tomorrow> Сегодня вы почувствуете себя проснувшимся. Возможно, это состояние объясняется тем, что вы, наконец, сможете выспаться, а может быть, это - знак того, что вас посетило вдохновение. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня все в вашей жизни стремительно начнет изменяться к лучшему. Правда, для этого придется выполнить несколько условий, в частности, от вас потребуется полное согласие и горячее желание взаимодействовать с окружающими. </tomorrow02>
    </scorpio>
    <sagittarius>
        <yesterday> Сегодня все целиком и полностью будет зависеть от вашего желания. Желания же ваши могут оказаться какими угодно, но только не легкомысленными. Будьте смелее, если вы и наломаете дров нынче, то только в прямом, а отнюдь не в переносном смысле. </yesterday>
        <today> Вы готовы на что угодно, лишь бы не заниматься собственными делами. Помогите кому-нибудь с его проблемами, и, возможно, завтра он решит ваши. </today>
        <tomorrow> Сегодня удачный день для завершения долговременных проектов. Если не сегодня, то в самом ближайшем будущем. В то же время начинать что-то новое пока не стоит. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня для продуктивной работы вам потребуется благородная идея. О мире во всем мире, например. Если таковая вами овладеет, можете не сомневаться, вы создадите нечто вечное. </tomorrow02>
    </sagittarius>
    <capricorn>
        <yesterday> Сегодня ваш язык, возможно, будет слегка путаться и заплетаться, хотя, если оглянуться назад, никаких предпосылок к этому не видно. Чтобы не сесть в лужу, активно пользуйтесь языком рук, ног и других частей тела. </yesterday>
        <today> Сегодня вам очень полезна будет способность обобщать. Если пытаться вникнуть во все то бесконечное количество мелких, но значимых компонентов картины по отдельности, можно и с ума сойти нечаянно. </today>
        <tomorrow> Не спешите активно действовать, вы все равно не сможете ускорить события. Подождите, пока вам не дадут совершенно недвусмысленного знака, что путь открыт. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодня вашим козырем будет обезоруживающая честность. Такая тактика поможет приструнить самого грозно противника, ибо крыть-то ему будет и нечем. Правда, этот способ действует лишь на людей с количеством извилин большим либо равным двум. </tomorrow02>
    </capricorn>
    <aquarius>
        <yesterday> Поищите смешную сторону во всякой дурацкой ситуации, в которую попадете. Обхохочетесь, ибо сегодня их будет предостаточно. </yesterday>
        <today> Сегодня вам лучше не предпринимать особо активных действий, направленных на изменение существующей ситуации. Она и сама скоро изменится, правда, не известно, в какую сторону. </today>
        <tomorrow> Развлекаясь в свое удовольствие, иногда вспоминайте, что границы вашей свобода все-таки существуют и проходят они как раз там, где начинается свобода остальных представителей человечества. Вы уверены, что никому не мешаете? </tomorrow>
        <tomorrow02> Ни в коем случае не давайте сегодня пустых обещаний, чтобы отвязаться от просителя. Их вам припомнят столько раз и в таких выражениях, что вы жестоко об этом пожалеете. </tomorrow02>
    </aquarius>
    <pisces>
        <yesterday> Сегодня с вами может приключиться жесточайший приступ не слишком оправданной ревности. Если вы не хотите потерять того, кого собираетесь ревновать, постарайтесь этот приступ купировать. </yesterday>
        <today> Сегодня вы можете почувствовать острый голод по части восприятия прекрасного. Его лучше утолить сразу, ибо в запущенных формах он может принимать довольно неприятные формы. </today>
        <tomorrow> Сегодня вы сможете совершить маленькое чудо, надо только очень захотеть. Только не надо под ним подписываться, это сведет на нет всю прелесть содеянного. А люди сами догадаются, кто это сделал. </tomorrow>
        <tomorrow02> Сегодняшний день не принесет вам ничего нового. Зато и не расстроит ничем. </tomorrow02>
    </pisces>
</horo>